大家點睇？人地話你毆打佢呀

影張相姐，明星都係咁架啦

理撚得d大陸狗點講

突發 譚詠麟成蟲支持返送中運動

拎d片出黎播比中國人睇囉

根本係驚參加完遊行被人秋後算帳

佢地真係以為冇支那旅客嚟係一個懲罰

求下大陸懲罰香港人唔好比旅客落嚟，直接破壞香港經濟